遇到Crostini 鹹濕老闆悲慘經歷

網上搵工尖東所謂club侍應，經歷完今晚吾會再翻呢份工。先講下，傻下傻下翻呢份工，點知系坐檯。甘都算了，最慘下遇到甘鹹濕嘅人，之前見到有話Crostini老闆藍絲點對員工差。依家知道原來真的是個禽獸，就係黃光輝。我先覺得d有錢人甘變態⋯甘大企業個老闆，不停揸女仔波，女仔個個都話驚。我好撚憎佢，仲要打茄輪點解要甘對待女性？有無尊重過女性？我好撚驚佢，一直想抽我水，不停提出玩變態遊戲，我覺得沖一百次涼都反胃🤢希望大家吾好再幫親甘嘅老闆，令到佢有錢出來蝦人

太夜冇人睇

Crostini唔係賣麵包？

咁樓主走左味

係呀！抵制黃商

佢應該係指自己做夜店陪客 遇到佢講果間麵包店老闆
樓主1999

你又講得好啱wo，又簡短

證據呢

樓主好唔好樣？

8/10
冇自貼 -1
5p字 -1

係咪想講in份工以為做waitress點知係陪坐 仲要比人係咁揸波？

打少佐，之前睇連登有文話佢個藍絲抵制黃商！吾知點解文章全部消失曬！好犀利

係覺得點解d人可以一邊賺取每分每毫，一邊用賺到嘅錢去侮辱女性

你連字都未打好 極懷疑你想屈人

你啲撚樣 打野1999 完全無諗過外行人明唔明 反映你份人沒有同理心！ 既然你都無為人著想 點解要人為你著想！我年中都遇唔少你呢類垃圾人 打字亂鳩打 要人問東問西先明白來龍去脈

貪佢靚仔屈9佢？

wfc 做得呢d工預左俾人抽水 食得咸魚抵得渴

1999

係咪返工時間短, 人工又高, 講到又少野做呢
其實見返工地點間叮做乜已經心中有數

出晒名 你無證無據 小心比人告返你
拎左證據先聲大大 有相有片 告佢拎返幾球唔成問題

做得club大家都知咩事啦

唔可以怪晒人既

似你侮辱緊男性多d
好人好姐又點會做坐臺

同埋宜家大把港女開party揾大隻佬表演

男人老狗去呢D地方玩細路女, 好極有限啦, 點屈呀

本身都唔知係依啲工 就係網上見到試下

真心唔知 只係抱住一個好奇試下心態